[集思廣益]嚴選十大氹女朋友訓覺既方法

我先
小寶寶 快睡覺

利申 百試不靈 所以先上黎開post問下大家

推

佢仲未訓 今次仆街

十連冇難度 等佢聽朝都唔訓

問佢仲唔訓嘅 佢就乖乖off whatsapp

訓覺都要人氹 bb仔呀？

攬實錫啖
無得攬嗰陣就唔瞓

岩岩佢話我聽 off whatsapp 即係去做其他野

冇得成日攬實訓
利申 佢仲未訓

訓覺啦啦bb

呢句唔work 同埋叫開肥妹

男人老狗氹咩氹

瞓個覺都要氹

傳說中女朋友呢種生物夜晚係唔會訓覺

我直接啲 一拳即訓著

以前講電話
每晚一個安徒生故事
講講下佢無出聲/聽到鼻鼾聲就收線

又岩 同佢講先

其實成日自己訓著左

咁講法我會訓著先過佢 ...

晚晚都要聽我講三隻小豬
唔知點解唔會厭

氹佢執返劑咪訓得著囉 仲可以一齊訓

含啦，八婆

正常攬住傾傾下好自然瞓左

我都有想有人氹我瞓

自己話訓先咪得 洗乜氹女
我都想有女呀屌

你個名

網上搵d故仔
試過講左頭一句佢竟然記得我講過 叫我自創

黎返個訓前Q

以前晚晚都會同ex傾電話，每晚都比人叫唱d舊既英文情歌，唱到一半條友就訓到死左，唔知係咪我唱得太難聽

成日都訓唔著 如果有人肯花心思氹我訓就好
樓主女友好幸福

臨訓前facetime錫十啖

好羨慕

同佢講 訓啦柒頭 跟住條女就會好識做 自自然然唔見左
你就可以繼續去打機
利申 萬試萬靈

扑完嘢咪齊齊訓

唔係唔厭 係佢想聽住你把聲訓姐 你試下下次讀聖經

我有諗過掉返轉叫佢氹我訓

其實氹唔到 因為佢一係唔訓 一係秒訓

依家要韓文 寵寵寵 好似係

呢個都可以考慮下

其實會唔會佢都做緊其他野

以為係我男友開po 我係成日叫佢講故事比我聽
最後發現都係傾下計易d瞓著

R背背

然後條女以後都唔會再岀現返了

Ex: 不如我地鬥快訓著丫

一係就

Ex:我表演樣野俾你睇
（3秒後...）
扯晒鼻寒訓著左

佢話係絕技 3秒入睡
我覺得好勁 我真係唔得
不過我都知係佢番工真係好攰唔夠訓

我鐘意男朋友感做 會覺得好sweet

仲有冇咩方法

乜撚野r背背